/* 
  Localizable.strings
  uPic

  Created by Svend Jin on 2019/6/8.
  Translation by SteveYi on 2020/05/13.
  Copyright © 2019 Svend Jin. All rights reserved.
*/

"OK" = "好";
"Cancel" = "取消";
"Yes" = "是的";
"Warning" = "提醒";
"Continue" = "繼續";
"Success" = "成功";
"Example:" = "範例:";
"On" = "開啟";
"Off" = "關閉";
"APP Name" = "APP 名稱";

/* 成功通知標題 */
"Successfully" = "成功";
/* 上傳成功通知標題 */
"Uploaded successfully" = "上傳成功";
/* 上傳成功通知副標題 */
"URL has been copied to the clipboard, paste and use it!" = "URL 已複製到剪貼板, 快去貼上使用吧!";
/* 當前上傳任務還未完成通知副標題 */
"The current upload task is not complete" = "當前上傳列隊尚未結束!";
/* 上傳失敗通知標題 */
"Upload failed" = "上傳失敗";
/* 導入圖床配置失敗標題 */
"Import failed" = "導入圖床配置失敗";
/* 導入圖床配置失敗內容 */
"The configuration file is invalid, please check!" = "配置文件無效, 請檢查!";
/* 導入圖床配置成功內容 */
"The configuration has been imported, please check and use!" = "圖床配置已導入, 請檢查並使用!";
/* 導出圖床配置失敗標題 */
"Export failed" = "導出圖床配置失敗";
/* 導出圖床配置失敗內容 */
"No exportable hosts!" = "沒有可導出的圖床配置!";
/* 導出圖床配置失敗內容2 */
"configuration export error!" = "圖床導出錯誤!";
/* 導出圖床配置成功內容 */
"The configuration file is exported successfully, Do not modify the file contents!" = "配置文件導出成功, 請勿修改文件內容!";

/* 複製的文件不存在 */
"The file does not exist or has been deleted!" = "複製的文件不存在或已被刪除!";
/* 文件格式不支持 */
"File format not supported!" = "文件格式不支持!";
/* 文件大小超過限制 */
"File is over the size limit! Limit:" = "文件大小超過限制!限制:";
/* 圖床配置存在問題, 請檢查 */
"There is a problem with the map bed configuration, please check!" = "圖床配置存在問題, 請檢查!";
/* 程式已經啟動 */
"App is already running" = "uPic 已經啟動!";

/*匿名上傳*/
"The file will be uploaded anonymously to" = "文件將匿名上傳至";
"Upload via uPic" = "使用 uPic 上傳";
"Upload selected files via uPic" = "用 uPic 上傳所選文件";
"Right click to cancel the current upload task" = "右擊取消當前上傳任務";

"Did not get the file URL" = "沒有獲取到文件URL";

/* 狀態欄菜單圖床 */
"Host" = "圖床";
/* 狀態欄菜單輸出格式 */
"Output format" = "輸出格式";
/* 状态栏菜单输出格式编码 */
"Output format encode" = "輸出格式編碼";
/* 狀態欄菜單上傳前壓縮圖片 */
"Compress images before uploading" = "上傳前壓縮圖片";

"Reset User Preferences?" = "重置用戶偏好設定?";
"⚠️ Note that this will reset all user preferences" = "⚠️ 注意 這將會重置所有用戶偏好設定";
"Continuing will lose unsaved data. Do you want to continue?" = "繼續將會丟失未存檔的數據, 是否繼續?";
"Import host configuration" = "導入圖床配置";
"⚠️ Please choose import method, merge or overwrite?" = "⚠️ 請選擇導入方式, 合併還是覆蓋?";
"merge" = "合併";
"⚠️ overwrite" = "⚠️ 覆蓋";

/* host -- start */
"Region" = "區域";
"Endpoint" = "服務端 URL";
"Customize" = "自定義";
"Bucket" = "存儲桶名稱";
"Operator" = "操作員";
"Password" = "密碼";
"Access Key" = "Access Key";
"Secret Id" = "Secret Id";
"Secret Key" = "Secret Key";
"Domain" = "網域名稱";
"URL suffix" = "網址後綴";
"API URL" = "API 地址";
"Method" = "請求方式";
"File Field" = "文件字段名";
"URL Path" = "URL 路徑";
"Bodys" = "Bodys";
"Headers" = "請求標頭";
"Owner" = "用戶名";
"Repo" = "倉庫名";
"Branch" = "分支";
"Token" = "Token";
"Username" = "用戶名";
"Cookie Mode" = "Cookie 模式";
"Cookie" = "Cookie";
"Pic Quality" = "圖片質量";
"Other fields" = "其他字段";
"Header Data" = "Headers 數據";
"Body Data" = "Body 數據";
"Client ID" = "Client ID";
"Save Key" = "保存路徑";
"Use CDN" = "使用 jsDelivr CDN 加速訪問";
"Version" = "版本";
"Email" = "電子郵件";
"Anonymous" = "匿名";
"Use Base64" = "使用 Base64";

/* host field placeholder */
"Get API Token" = "獲取 API Token";
"Get Client ID" = "獲取 Client ID";
"Never created Client ID" = "沒有創建過？去創建！";
"Created Client ID" = "已創建？去獲取！";
"Operator name" = "操作員名稱";
"Operator password" = "操作員密碼";
"Just the repo name, not the repo URL" = "只需要倉庫名稱, 而不是倉庫連接";
"domain:https://xxx.com" = "訪問域名:https://xxx.com";
"Can be empty, there is a default domain" = "可為空, 有默認域名";
"The path to the URL field in Response JSON" = "返回 JSON 中的 URL 字段的路徑";
"(optional),When filled, URL = domain + URL path value" = "(可選), 當填寫時, URL = 前綴 + URL 路徑值";

"Save Key Tips" = "支持 {year} {month} {day} {hour} {minute} {second} {since_second} {since_millisecond} {random} {filename} {.suffix} {suffix} {mimetype} 等變量。比如: 上傳的圖片為 uPic.jpg, 設定為 “uPic/{filename}{.suffix}”, 則會保存到 “uPic/uPic.jpg”。";
"Suffix Tips" = "訪問時追加的後綴, 不影響上傳(同樣支持變量)。可用作對象儲存的圖片處理樣式等等...例如: !w 代表獲取加水印版的圖片。";

/*host type*/
"host.type.custom" = "自定義";
"host.type.smms" = "SMMS";
"host.type.qiniu_kodo" = "七牛雲 KODO";
"host.type.upyun_uss" = "又拍雲 USS";
"host.type.aliyun_oss" = "阿里雲 OSS";
"host.type.tencent_cos" = "騰訊雲 COS";
"host.type.github" = "GitHub";
"host.type.gitee" = "碼雲 Gitee";
"host.type.weibo" = "微博";
"host.type.amazon_s3" = "Amazon S3";
"host.type.imgur" = "Imgur";
"host.type.baidu_bos" = "百度雲 BOS";
"host.type.lsky_pro" = "Lsky Pro";
"host.type.minio" = "MinIO";
"host.type.s3" = "Amazon S3(支持第三方S3協議)";

/* weibo quality*/
"weibo.quality.thumbnail" = "縮圖";
"weibo.quality.mw690" = "中等大小";
"weibo.quality.large" = "原始圖片";

/* smms version */
"smms.version.v1" = "匿名版";
"smms.version.v2" = "付費版(註冊用戶)";

"Validate" = "驗證";

/*eroor message*/
"Upload failed, please check the configuration!" = "上傳失敗, 請檢查配置!";

/* cli */
"Path and URL of the file to upload" = "待上傳的文件路徑和URL (最少一個, 以空格分隔)";
"Output url format" = "輸出的url格式, 支持 url、html、markdown(md)、ubb";
"Turn off error message output" = "關閉錯誤信息輸出, 並且在文件上傳失敗後輸出原文件路徑";
"Print this help message" = "打印幫助信息";

/* cli error msg */
"Invalid file path" = "無效的文件路徑或鏈接";
"Total paths count" = "共 {count} 個文件路徑和鏈接";

// share extension
"Unsupported file type" = "不支持的文件類型";
"closing in %@ seconds..." = "%@ 秒後關閉...";
